我用即時熱門造了句

特朗普：「香港人去日本用港幣五毫子毒遊迪士尼，利用微生態治療5TB的移動硬碟」

奧巴馬的演說找回該有的荷爾蒙，踢走「樹博士」，詹志勇：做人有骨氣，唔會求你

我都唔知睇左乜膠

Jm9

haha

正

竟然有人睇得明

Deepdream（語文版）

嘩, 原來有專業名詞